阿迷見到山神咁勁有冇酸溜溜既感覺

差D入波

吊啦星，勁撚到